Brand New
Yini lento oyenzayo
Ufuna ukung'shiya
Yini lento oyenzayo
Ufuna ukung'lahla
Yini lento oyenzayo
Ngabalaleli abantu bafuna ukus'qhatha
Ngabalaleli abantu
Ngabalaleli abantu bafuna s'xabane
Ngabaleli abantu
Ngamane ng'bhubhe
Ngamane ng'shone emini
Ngamane ng'bhubhe
Ng'thanda wena (weeeh)
You make me feel brand new
You make me feel young
You make me feel brand new
Ng'thanda wena (weeeh)
Ngamane ng'bhubhe
Ngamane ng'shone emini
Ngamane ng'bhubhe
Ng'thanda wena (weeeh)
You make me feel brand new
You make me feel young
You make me feel brand new
Ng'thanda yena (weeh)
Yini lento oyenzayo
Ufuna ukung'shiya
Yini lento oyenzayo
Ufuna ukung'lahla
Yini lento oyenzayo
Ngabalaleli abantu bafuna ukus'qhatha
Ngabalaleli abantu
Ngabalaleli abantu bafuna s'xabane
Ngabaleleli abantu
Ngamane ng'bhubhe
Ngamane ng'shone emini
Ngamane ng'bhubhe
Ng'thanda wena (weeeh)
You make me feel brand new
You make me feel young
You make me feel brand new
Ng'thanda wena (weeeh)
Ngamane ng'bhubhe
Ngamane ng'shone emini
Ngamane ng'bhubhe
Ng'thanda wena (weeeh)
You make me feel brand new
You make me feel young
You make me feel brand new
Ng'thanda wena (weeeh)
Ubhut' wamaMpunge s'thandwa sentliziyo yam (mmhm)
Ngingashiywa uwena ngingaphenduki lutho
(weh weh weh)
Ngabe ng'xoshwe zinkukhu inkosi impela ng'yakutshela
Ngubani ongaphinde ang'thande kanjena
Ang'bambe-bambe kasoo
Umona usuka ezweni kulabo
(Yehh-hehh)
Phela wena u number one
Phela uyikho konke
Ngamane ng'bhubhe
Ngamane ng'shone emini
Ngamane ng'bhubhe
Ng'thanda wena (weeeh)
You make me feel brand new
You make me feel young
You make me feel brand new
Ng'thanda wena (weeeh)
Ngamane ng'bhubhe
Ngamane ng'shone emini
Ngamane ng'bhubhe
Ng'thanda wena (weeeh)
You make me feel brand new
You make me feel young
You make me feel brand new
Ng'thanda wena (weeeh)
Ngamane ng'bhubhe
Ngamane ng'shone emini
Ngamane ng'bhubhe
Ng'thanda wena (weeeh)
You make me feel brand new
You make me feel young
You make me feel brand new
Ng'thanda wena (weeeh)